# Egypt Map

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Veniam laboriosam, libero sunt praesentium officiis laborum labore harum! Eius, odio saepe sed voluptates laboriosam quos earum qui quidem eveniet, consequuntur itaque.

The following administrative maps are based on [CAPMAP Geoportal](https://geoportal.capmas.gov.eg/arcgis/apps/webappviewer/index.html?id=67fdd9906a12407785e6a7be42bf70dc&locale=ar)[^1]

## Admin Level 1

## Admin Level 2

## Admin Level 3


[^1]: CAPMAS accessed on 2019.02.04